一人n張 好撚心up既相

食齋囉撚樣

喊住食

最中意食D識喊既豬

唔得，菜都有痛覺，要食自己啲肉